埃爾金德和美國心臟病協會還提到了經濟困難造成的情緒壓力，以及隨著隔離隔離時間的延長而產生的抑鬱。 2019冠狀病毒病可能導致心臟病激增|傑弗裡·克魯格| 2021年2月4日|時間 
 在接下來的幾十年裡，儘管他們在成年後做出了截然不同的選擇，但在成長和變老的過程中，他們都在彼此身邊度過了所有的艱辛。 關於Netflix的《螢火蟲巷》背後的書，你知道什麼|安娜貝爾·古特曼| 2021年2月3日|時間 
 還有一種全球性的流行病，更多的家庭正在經歷經濟困難。 “打造品牌”:前Huge首席執行官如何從代理背景轉向DTC人壽保險初創公司服務 
 該機構去年11月對加州所有的水務公司進行了調查，以更清楚地瞭解在越來越多的人失業和居家隔離的情況下，水務公司給居民帶來的經濟困難。 2019冠狀病毒病疫情期間，聖地亞哥陷入水債危機 
 感謝你們在新冠肺炎疫情和其他悲傷和困難時期為讓我們的城市變得更好所做的一切。 這是一個難以置信的故事，1700張手寫卡片來自世界各地，送給一群華盛頓特區醫院的工作人員|特蕾莎·瓦格斯| 2021年1月27日|華盛頓郵報 
 對於全球因衝突而流離失所的數百萬婦女和女童來說，這是一個極度艱難的夏天。 我們在傾聽敘利亞婦女和女孩的聲音嗎? David Miliband, Melanne Verveer | 2014年9月26日|DAILY BEAST 
 因此，該措施低估了經濟困難和家庭獲得的援助。 美國正因貧困而失去一代|Monica Potts | 2014年9月18日|每日野獸 
 在現實中，經濟困難要普遍得多，其表象也更為微妙。 美國正因貧困而失去一代|Monica Potts | 2014年9月18日|每日野獸 
 奧姆蘭的眼神深沉而成熟，這隻有在多年的艱苦和掙扎中才能看到。 戰勝癌症和躲避以色列的炸彈|Itay Hod | 2014年9月1日|每日野獸 
 他們從未達到那個目標，他們在未成年人時期的標誌是真正的經濟困難。 前巨人小聯盟球員加勒特·布羅修斯起訴美國職業棒球大聯盟要求最低工資，2014年7月5日 
 作為法官，我非常努力地著手收集他的財產，為此付出了相當大的努力。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 尤賴亞說，當其他士兵在前線忍受苦難時，他卻在家裡尋歡作樂，這是不光彩的。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 這對銀行來說是一個巨大的困難，在許多州已經通過法規和其他州的法院得到了糾正。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 然而，儘管財政困難，教育制度繼續改善。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 他對生活的本來面目瞭解得越多，就越被四面八方的悲哀和困苦所壓倒。 歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德